麥麥聽係咪玩完了？

今日做完任務都冇新地送嘅？